點解北極熊會住喺啲咁on9嘅地方

陸地都無塊跌落水都唔抵可憐

嚿冰都唔知大過香港幾撚多啦

咪就嚟融曬囉柒頭

因為北極係個人少企鵝多嘅地方

北極企鵝？

會溶咪就係因為有你依d仆街囉

北極熊係進化失敗嘅生物消滅佢地係人類嘅責任

有冇諗過其實進化失敗既係人類，好似你咁，燒壞左個腦

咪繼續游水囉

我開緊冷氣
我要佢地死！
哈哈哈哈哈哈哈哈！！